<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="62">
    <author>VertexDezign and Slivicon</author>
    <version>1.0.0.0</version>
    <title>
        <en>RealClock Mod</en>
        <de>Echte Uhrzeit Mod</de>
    </title>
    <description>
        <en>
<![CDATA[Shows the current real time in the upper right corner.

This script creates a configuration xml at first startup in your modfolder. There you can adjust the following:
  * Position <position isDynamic="bool" x="[0,1]" y="[0,1]"/>
    * isDynamic
        true: automatically position the text in the upper right corner considering his dimensions, ignore x and y
        false: Use x and y ignoring text dimension
    * x, y: the position on the screen, see small illustration below for details
      1,0 .. 1,1
      0,0 .. 1,0
  * Color and size of text <rendering color="black|white|r,g,b,a" fontSize="[0,1]"/>
    * color: supports the following text values: black, white and all rgba colors seperated by comma in the range [0..1] example king blue "0.25,0.41,0.88,1"
    * fontSize: the size of the font to display, a value in the range [0..1], default 0.015. UI Scale is used for calculating the font size to display
  * Format of datetime string (placeholders see formats_en.txt)
]]>
        </en>
        <de>
<![CDATA[Zeigt die aktuelle echte Uhrzeit oben rechts im Spiel an.

Das Script erstellt beim ersten Start eine xml Datei im Mod Ordner. Dort könnt ihr folgende dinge anpassen:
  * Position <position isDynamic="bool" x="[0,1]" y="[0,1]"/>
    * isDynamic
        true: automatische positionierung unter berücksichtigung der Text Breite und Höhe im oberen rechten Ecken. X und Y werden ignoriert.
        false: Nutze x und y, Text Höhe und Breite werden ignoriert
    * x, y: Die Position auf dem Bildschirm, welche Ecken welche werte haben könnt ihr der Illustration unten entnehmen.
      1,0 .. 1,1
      0,0 .. 1,0
  * Farbe und Grösse vom Text <rendering color="black|white|r,g,b,a" fontSize="[0,1]"/>
    * color: Unterstüzt die folgenden beiden Text Werte: black, white und rgba Farben getrennt durch ein Komma im Bereich [0..1] Beispiel Königsblau "0.25,0.41,0.88,1"
    * fontSize: Die grösse der Schrift, ein wert im Bereich [0..1], Standart ist 0.015. UI Skalierung wird mit einbezogen bei der Darstellung!
  * Format des Strings (Formatierungsmöglichkeiten siehe formats_de.txt)
]]>
        </de>
    </description>
    <iconFilename>store_clock.png</iconFilename>
    <multiplayer supported="true" />
    <extraSourceFiles>
		<sourceFile filename="GrisuDebug.lua" />
		<sourceFile filename="RealClock.lua" />
	</extraSourceFiles>
</modDesc>
